呼籲大家唔好因為獵奇去聽梁美芬唱嗰首歌

唔好討論/嘲諷，幫敵人make noise 同賺點擊
由佢歸於平淡

所以樓豬有無睇到？

睇黎把撚

無，轆fb 見到有幾個朋友share 嚟笑，覺得咁樣比佢賺點擊好唔抵